覺唔覺叫雞係件好on9既事？

1) 永遠冇得唔戴套扑野，冇套係爽好撚好撚多
叫雞既，永遠享受唔到

2)叫雞要俾錢，最少起碼4舊一次，貴果d 雞去到成千蚊次

3) 俾完錢扑完搞完，仲要有性病既風險，有環吹就風險更大

4) d雞俾人屌到鬆晒，爽極有限

5）雞場多菌，衛生情況差；條女又污joe ，根本只要你俾得起幾舊水，就有得屌，身臭既大叔屌得，南亞人屌得，肥臭毒既屌得，有性病都屌得

6) 機會成本問題：你叫雞既同時，係放棄左用精力，用時間去溝女，搵女朋友，搵終生伴侶，soul mate

7) 冇得同d 雞講感情，任何一方放左感情，沉左船，都係on lun 7 9
但男女關係，除左扑野外，互flirt ，放感情，曖昧都好精彩，
叫雞既就享受唔到

8) 惡性循環，你叫開雞，你既人生只會繼續沉淪落去，繼續依賴叫雞。
叫雞 --> 唔會再花心機去識女仔搵女友 --> 心中寂寞 --> 叫雞 --> 唔會再花心機去識女仔 --> 叫雞 --> 心中寂寞 --> .... (無限Loop)

溝女仲戇鳩

講到而家港女亁淨過啲雞咁

儲性病最快方法 叫雞

識女仔搵女友要花心機？？？

唔係掛？

你係要溝條公廁既冇人阻到你

戴帽，溝女，戴帽，都係一個惡性循環

咪就係 大撚把一到十八歲馬上比人中出
利申 讀書識唔少

要自己識分

第6乜point嚟 有咩衝突

溝唔到只會浪費時間浪費金錢

港女好多都話未結婚冇得扑，就算有咪又係性冷感，含又唔可以。

溝女ON9就合理化叫雞?

傻鳩

咁呢個世界有種人係溝唔到女 但係又想屌閪
佢地都唔想架

樓主係咪on9
有老婆就唔會叫雞？

有咩問題

溝女 -> 洗錢 -> 溝唔到 -> 出唔到火

溝女 -> 洗錢 -> 溝到 -> 洗更多錢 (無限loop

溝女 = 洗好多錢出火

叫雞 = 少少錢就出火

叫雞win

單單求出火，上
$0

叫雞同自己出火感覺差好遠如果唔係邊有既多人叫雞

打丁同扑女都唔同. 你係咪傻左

第一個已經收皮啦 唔叫雞有撚女屌咩

但……………………………

都係算啦，你唔係毒l唔會明

樓主唔敢覆？

人地叫係佢地既事
我依然覺得叫雞好on9

無人理你呀柒頭
究竟你現實生活中要幾毒先可以覺得100%既女都差成咁

我自問好管得住自己碌鳩
試過同無感情既女差啲一夜情
就黎做錯野個陣覺得好空虛
無愛既扑野就純粹係出火 抽插 好似同打飛機差唔多咁
同以前既女朋友做 會好想佢舒服 佢又好想我征服佢
有愛差太遠 無女朋友永遠都唔明

睇你啲post就知你無女 你有你幻想 加油

叫雞戇鳩，咁做雞戇唔戇鳩？

咁係你價值觀唔同
樓主個位仁兄就直頭無得比較

6
有時用幾千蚊氹條女
但波邊都摸唔到
不如正正經經咁叫隻雞

咁係條女未夠愛你

樓主咪要囉

講感情都要比錢
不如去叫雞

樓主係咪岩岩叫完雞聖人mode

到底你有幾戇鳩先唔會覺得自己邏輯有問題，除左我之外仲有好多巴打駁果堆所謂理據

如果我溝到女我都唔想叫雞

雞蟲樓主